## Тестовое задание на вакансию Front-end разработчика

### Задание

Мы предлагаем создать front-end приложение для оформления покупки в интернет-магазине в соответствии с макетом. На выбор мы предлагаем 2 варианта: с использованием фреймворков или без. Формы должны иметь валидацию, а некоторые поля предполагают автоподстановку.

#### HTML
Семантичная верстка

#### CSS
* Использование Pre/Post процессоров (SCSS/SASS, Stylus, LESS, PostCSS)
* Использование соглашений/архитектур написания стилей MVCSS/Bem и т.п.
* Можно использовать ui-фреймворки (Bootstrap/Foundation/Semantic UI и т.п.), либо просто сетки.

#### JS
* Данная форма может быть реализована как на нативном javascript (es5/es6), так и с использованием одного из популярных фреймворков (желательно Vue или React).

### Макет

[Ссылка на figma](https://www.figma.com/file/5lYDkhuiWr3noTfd9lfLkr/Grapheme-%E2%80%94-%D1%82%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B7%D0%B0%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-frontend?node-id=0%3A1)

***

Результат вашей работы необходимо опубликовать (github pages, heroku, и т.п.)